有咩可信嘅加速器？

如題，玩開online game，勁lag ，又唔想用大陸野，驚比老共偷睇我電腦，有無可信/外國加速器推薦？

推啊

Neural linker